\chapter{Analýza}
K praktické implementaci výsledného řešení bylo nejdříve nutné zanalyzovat existující webové rozhraní zobrazující komplex Údolí slonů. Dále bylo analyzováno rozložení jednotlivých v rámci celého komplexu k důkladnému pochopení problému. Po důkladné analýze byla vytvořena metodika automatického zisku dat z webového rozhraní. K ulehčení procesu anotace byla vytvořena metodika poloautomatické anotace dat.

\section{Popis webového rozhraní}
Webová stránka pro živý přenos z Údolí slonů v Zoo Praha nabízí uživatelsky přívětivé rozhraní pro sledování slonů online. Rozhraní zahrnuje videopřenosy z 8 různých kamer umístěných v pavilonu a venkovních výbězích, s možností výběru konkrétní kamery a rozlišení videa. Přístup k živému streamu je dostupný na adrese \url{https://www.zoopraha.cz/multimedia/prenos-z-udoli-slonu-zive}.
Ukázka webového rozhraní je na obrázku~\ref{fig:stream_showcase}.
\begin{figure}[!htb]
        \centering
	\includegraphics[width=0.75\textwidth]{images/streams.jpg}
        \captionsetup{justification=centering}
	\caption[Ukázka webového rozhraní video přenosu z Údolí slonů.]{Ukázka webového rozhraní video přenosu z Údolí slonů.~\cite{videoPrenosSloni}}
	\label{fig:stream_showcase}
\end{figure}

Na obrázku~\ref{fig:livestreams} lze vidět ukázku záběrů ze všech 8 kamer ze dne 27.02.2024 v 11:45. Návštěvník webového rozhraní vidí ve výchozím nastavení pouze živý stream z kamery 1. Nicméně v uvedený čas se na tomto streamu žádný slon nenachází. Sloni jsou nejlépe vidět na streamu z kamery 4 a 6, tedy takové kamery by měly být doporučeny. Zatímco například kamera 8 by rozhodně neměla být doporučena, neboť její stream byl v danou dobu nedostupný.

\begin{figure}[!ht]
\centering
\begin{tabular}{cc}
\includegraphics[width=0.45\linewidth]{images/images_live/screenshot1_27_02__11_45.jpg} & \includegraphics[width=0.45\linewidth]{images/images_live/screenshot2_27_02__11_45.jpg} \\
1 & 2 \\
\includegraphics[width=0.45\linewidth]{images/images_live/screenshot3_27_02__11_45.jpg} & \includegraphics[width=0.45\linewidth]{images/images_live/screenshot4_27_02__11_45.jpg} \\
3 & 4 \\
\includegraphics[width=0.45\linewidth]{images/images_live/screenshot5_27_02__11_45.jpg} & \includegraphics[width=0.45\linewidth]{images/images_live/screenshot6_27_02__11_45.jpg} \\
5 & 6 \\
\includegraphics[width=0.45\linewidth]{images/images_live/screenshot7_27_02__11_45.jpg} & \includegraphics[width=0.45\linewidth]{images/images_live/screenshot8_27_02__11_45.jpg} \\
7 & 8 \\
\end{tabular}
\captionsetup{justification=centering}
\caption[Ukázka záběru ze všech kamer ze vybraného dne.]{Ukázka záběru ze všech kamer ze dne 27.02.2024 v 11:45.\\Číselné popisky obrázků odpovídají číslům jednotlivých kamer.~\cite{videoPrenosSloni}}
\label{fig:livestreams}
\end{figure}

\newpage

\section{Rozložení kamer}
Komplex údolí slonů monitoruje 8 kamer, 4 z nich se nachází uvnitř pavilonu a 4 ve venkovních výbězích. Stručné rozdělení jednotlivých kamer je následující:
\begin{itemize}
    \item \textbf{kamery 1--3 a 7}: vnitřní prostory,
    \item \textbf{kamery 4--6 a 8}: venkovní prostory.~\cite{videoPrenosSloni}
\end{itemize}

Na obrázku~\ref{fig:allstreams} lze vidět záběry beze slonů ze všech 8 kamer. 

\begin{figure}[!ht]
\centering
\begin{tabular}{cc}
\includegraphics[width=0.45\linewidth]{images/scraped_images/background1.jpg} & \includegraphics[width=0.45\linewidth]{images/scraped_images/background2.jpg} \\
1 & 2 \\
\includegraphics[width=0.45\linewidth]{images/scraped_images/background3.jpg} & \includegraphics[width=0.45\linewidth]{images/scraped_images/background4.jpg} \\
3 & 4 \\
\includegraphics[width=0.45\linewidth]{images/scraped_images/background5.jpg} & \includegraphics[width=0.45\linewidth]{images/scraped_images/background6.jpg} \\
5 & 6 \\
\includegraphics[width=0.45\linewidth]{images/scraped_images/background7.jpg} & \includegraphics[width=0.45\linewidth]{images/scraped_images/background8.jpg} \\
7 & 8 \\
\end{tabular}
\captionsetup{justification=centering}
\caption[Ukázka prázdného záběru ze všech kamer.]{Ukázka prázdného záběru ze všech kamer.\\Číselné popisky snímků odpovídají číslům jednotlivých kamer.~\cite{videoPrenosSloni}}
\label{fig:allstreams}
\end{figure}

\newpage
\subsection{Původní mapy rozložení kamer}
Mapy rozložení jednotlivých kamer jsou dostupné na webu živých streamů~\cite{videoPrenosSloni}. První mapa zobrazuje kamery v pavilonu, zatímco druhá zobrazuje kamery ve venkovních výbězích. Obě mapy lze vidět na 
obrázku~\ref{fig:original_maps}. 

Zobrazené mapy jsou však chybné. Kamery 1 a 2 jsou prohozené. Umístění kamery 4 na mapě je nesprávné, viz obrázek~\ref{fig:allstreams}, kde je v pozadí záběru z kamery 4 vidět budova, zatímco podle mapy má zobrazovat volný výběh. 

\begin{figure}[!ht]
	\centering
	\begin{subfigure}{\textwidth}
		\centering
		\includegraphics[width=\textwidth]{images/kamery_orig/kamery_in-transformed.jpeg}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}{\textwidth}
		\centering
		\includegraphics[width=\textwidth]{images/kamery_orig/kamery_out-transformed.jpeg}
	\end{subfigure}
        \captionsetup{justification=centering}
	\caption[Originální mapy rozložení kamer.]{Originální mapy rozložení kamer. Nahoře mapa kamer v pavilonu, dole mapa kamer ve venkovních výbězích.~\cite{videoPrenosSloni}}
	\label{fig:original_maps}
\end{figure}


\subsection{Opravené mapy rozložení kamer}
Na obrázku jsou zobrazeny opravené mapy. K opravě daných map byl využit grafický editor GIMP\footnote{\url{https://www.gimp.org/}}. Na mapě zobrazující pavilon bylo prohozeno označení kamer 1 a 2. Zároveň byl vybarven kruh kolem kamery 7 pro vyvážení konzistence s ostatními kamerami. 

Bylo opraveno umístění kamery 4. Správné umístění bylo nalezeno porovnáním záběru z kamery se satelitními snímky z Google Earth\footnote{\url{https://earth.google.com/}}.

\begin{figure}[!h]
	\centering
	\begin{subfigure}{\textwidth}
		\centering
		\includegraphics[width=\textwidth]{images/kamery_fixed/kamery_in_fixed.jpg}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}{\textwidth}
		\centering
		\includegraphics[width=\textwidth]{images/kamery_fixed/kamery_out_fixed.jpg}
	\end{subfigure}
        \captionsetup{justification=centering}
	\caption[Opravené mapy rozložení kamer.]{Opravené mapy rozložení kamer. Nahoře mapa kamer v pavilonu, dole mapa kamer ve venkovních výbězích.~\cite{videoPrenosSloni}}
	\label{fig:fixed_maps}
\end{figure}

Pro následnou vizualizaci přes heatmapy (teplotní mapy) bylo nutné oříznout konkrétní část mapy, kterou monitoruje daná kamera. Konkrétní části map pro každou kameru jsou na obrázku~\ref{fig:eachmap}. Kamery 1, 2 a 3 monitorují stejnou část výběhu, tedy jim byla přidělena stejná mapa. Velká část záběru z kamery 4 není viditelná na poskytnuté mapě. Z toho důvodu bylo nutné část mapy ručně dodělat. Toho bylo dosaženo pomocí nástroje GIMP\footnote{\url{https://www.gimp.org/}}. Zbylá část mapy byla dokreslena podle vzoru satelitních snímků dané části výběhu, které byly získány z Google Earth\footnote{\url{https://earth.google.com/}}.

\begin{figure}[!ht]
\centering
\begin{tabular}{cc}
\includegraphics[width=0.45\linewidth]{images/maps/map12.png} & \includegraphics[width=0.45\linewidth]{images/maps/map4.png} \\
1, 2, 3 & 4 \\
\includegraphics[width=0.45\linewidth]{images/maps/map5.jpeg} & \includegraphics[width=0.45\linewidth]{images/maps/map6_fixed.png} \\
5 & 6 \\
\includegraphics[width=0.45\linewidth]{images/maps/map7.png} & \includegraphics[width=0.45\linewidth]{images/maps/kamery_8.jpeg} \\
7 & 8 \\
\end{tabular}
\captionsetup{justification=centering}
\caption[2D mapa záběru z každé kamery]{2D mapa záběru z každé kamery.\\Číselné popisky snímků odpovídají číslům jednotlivých kamer.~\cite{videoPrenosSloni}}
\label{fig:eachmap}
\end{figure}

\newpage
\section{Metodika sběru dat}
Zoo Praha neuchovává záznamy z živých streamů z Údolí slonů. K natrénování modelu detekce slonů a následné analýze jejich výskytu bylo nezbytné vytvořit vlastní dataset snímků ze živých streamů s využitím web scrapingu.

Pro analýzu výskytu slonů v čase bylo výhodné scrapovat streamy po snímcích v pravidelných intervalech. Tento přístup umožňuje efektivně sledovat distribuci slonů v rámci všech kamer bez nutnosti stahovat a ukládat obrovské množství video dat. Ukládání kompletních záznamů ze všech streamů by bylo technicky náročné a nákladné na úložiště. Tímto způsobem bylo možné získat relevantní data potřebná pro dlouhodobý výzkum s menšími náklady na data a ukládání.

K zisku snímků z jednotlivých živých streamů bylo nutné zautomatizovat následující proces, který se skládá ze 3 částí. Nejdříve bylo třeba otevřít webové rozhrání živého streamu. Následně přepnout do režimu celé obrazovky (fullscreenu) a nakonec oříznout zbytečné části přehrávače. Výsledný snímek byl pak nahrán (uploadnut) do databáze. Celý tento proces je znázorněn na~obrázku~\ref{fig:diagram_scraping}. Každý jednotlivý stream má své vlastní URL~\cite{videoPrenosSloni}, tedy se tento proces zopakoval pro všechna URL jednotlivých streamů.

Názvy získaných snímků byly formátovány následovně:

\begin{center}
\centering
screenshot\textbf{C}\_\textbf{DD}\_\textbf{MM}\_\_\textbf{HH}\_\textbf{mm}.jpg
\end{center}

kde je \textbf{C} číslo kamery. \textbf{DD}, \textbf{MM} označují den v měsíci a měsíc. \textbf{HH} označují hodiny ve 24hodinovém formátu a \textbf{mm} jsou minuty.

\begin{figure}[!h]
        \centering
	\includegraphics[width=1.0\textwidth]{images/diagram_scraping (1).pdf}
        \captionsetup{justification=centering}
	\caption[Obrázkový diagram sběru dat.]{Obrázkový diagram sběru dat.~\cite{freepik2023cloud, videoPrenosSloni}}
	\label{fig:diagram_scraping}
\end{figure}

Pro automatizaci zisku snímků z webového rozhraní byla využita knihovna Selenium\footnote{\url{https://pypi.org/project/selenium/}}. Pro~oříznutí a zpracování snímků se využila knihovna OpenCV\footnote{\url{https://pypi.org/project/opencv-python/}}.
Získané snímky byly nahrávány na~osobní Google Disk\footnote{\url{https://www.google.com/intl/cs_CZ/drive/}} s využitím Google Drive API\footnote{\url{https://developers.google.com/drive/api/guides/about-sdk/}}. Řešení bylo velice pohodlné, neboť se jedná o jednoduchou databázi souborů, která funguje ihned bez nutnosti nastavení. Díky integrovaným nástrojům pro prohlížení obrázků mohly být snímky snadno prohlíženy a sdíleny s ostatními uživateli. Řešení také umožňuje efektivní správu a organizaci velkého množství dat, což zjednodušuje další analýzu a zpracování.

\section{Metodika anotace snímků} \label{sec:annotation}
Anotace dat je nedílná součást trénování modelu detekce objektů. K urychlení této činnosti bylo výhodné využít předtrénovaný model, který byl původně natrénován i pro objekt třídy slon.

Proces poloautomatické anotace snímků lze rozdělit do tří kroků. Nejdříve bylo nutné získat snímek. Následně se využil předtrénovaný model k získání anotací. Nakonec bylo třeba ručně opravit vygenerované anotace, které nebyly správné nebo přesné. Celý proces je znázorněn na obrázku~\ref{fig:diagram_annotate}.

\begin{figure}[!h]
        \centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{images/diagram_anno.pdf}
        \captionsetup{justification=centering}
	\caption[Obrázkový diagram anotace dat.]{Obrázkový diagram anotace dat.~\cite{videoPrenosSloni}}
	\label{fig:diagram_annotate}
\end{figure}

Při vývoji poloautomatického anotačního systému pro slony byl zvolen předtrénovaný model YOLOv8, konkrétně jeho druhá největší verze YOLOv8l.
Volba modelu YOLOv8 je odůvodněná jeho postavením jako state-of-the-art řešení v oblasti detekce objektů. Součástí jeho trénovacího datasetu (MS COCO) bylo i přes 10 tisíc instancí objektů třídy slon~\cite{coco-dataset}. 
% YOLOv8 modely byly předtrénovány na MS COCO datasetu, jejichž součástí je i 
% Volba modelu YOLOv8 je odůvodněná jeho postavením jako state-of-the-art řešení v oblasti detekce objektů. Model je vysoce ceněn pro svou schopnost poskytovat přesné a rychlé výsledky v reálném čase. Navíc je velmi snadno použitelný a konfigurovatelný přes knihovnu Ultralytics\footnote{\url{https://pypi.org/project/ultralytics/}}.
% YOLOv8 modely byly předtrénovány na MS COCO datasetu, jej.~\cite{Jocher_Ultralytics_YOLO_2023}


% MS COCO je rozsáhlý dataset určený pro trénování algoritmů strojového vidění. 
% MS COCO dataset je známý svou rozmanitostí a obsahem více než 300 tisíc obrázků a přes 2,5 milionu anotovaných objektů z 80 různých tříd.  Jedním z tříd je i slon, který má v MS COCO datasetu zastoupení přes 10 tisíc instancí.~\cite{coco-dataset}

\subsection{Anotační formáty}
K anotaci obrázků byl použit anotační nástroj COCO Annotator\footnote{\url{https://github.com/jsbroks/coco-annotator}}. Tento nástroj umožňuje import vlastních anotací, které jsou však nutné nahrát v COCO anotačním formátu~\cite{cocoannotator}. Modely YOLOv8 však využívají svůj vlastní YOLO anotační formát.

Formát COCO uchovává anotace v JSON souborech, kde každý objekt je popsaný souřadnicemi, kategorií a segmentační maskou.
Bounding box v COCO formátu je dán jako seznam 4 hodnot $[x, y, w, h]$, kde $x$ a $y$ jsou souřadnice levého horního rohu a $w$ a $h$ jsou postupně šířka a délka boxu.~\cite{COCODatasetFormat}

Naopak, YOLO formát uchovává anotace ve formě textových souborů, kde každý řádek popisuje jednu anotaci s normalizovanými souřadnicemi a třídou objektu. 
Bounding box v YOLO anotačním formátu je popsán přes normalizovaný $x y w h$ formát (souřadnice jsou mezi 0 a 1), kde $x$ a $y$ jsou normalizované souřadnice středu boxu vůči šířce a výšce obrázku, a $w$ a $h$ jsou normalizované šířka a výška boxu.~\cite{ultralytics_yolo_format}

Konverze mezi těmito formáty umožňuje využití rozsáhlé databáze anotací z COCO datasetu pro trénování modelů YOLO, což je klíčové pro zvýšení přesnosti detekce objektů.
K výpočtům jsou definovány následující proměnné. \( w_{\text{IMG}} \) a \( h_{\text{IMG}} \) jsou šířka a výška snímku v pixelech. \( x_{\text{COCO}} \), \( y_{\text{COCO}} \), \( w_{\text{COCO}} \), a \( h_{\text{COCO}} \) popisují souřadnice a rozměry bounding boxu v COCO formátu. Podobně, \( x_{\text{YOLO}} \), \( y_{\text{YOLO}} \), \( w_{\text{YOLO}} \), a \( h_{\text{YOLO}} \) označují normalizované souřadnice a rozměry bounding boxu ve formátu YOLO.

Převod souřadnic bounding boxu z COCO formátu na YOLO formát se provádí pomocí následujících vztahů:
\begin{align}
    x_{\text{YOLO}} &= \frac{1}{ w_{\text{IMG}}} \left( x_{\text{COCO}} + \frac{w_{\text{COCO}}}{2} \right),  \\
    y_{\text{YOLO}} &= \frac{1}{ h_{\text{IMG}}} \left( y_{\text{COCO}} + \frac{h_{\text{COCO}}}{2} \right),  \\
    w_{\text{YOLO}}  &= \frac{w_{\text{COCO}}}{w_{\text{IMG}}}, \\
    h_{\text{YOLO}}  &= \frac{h_{\text{COCO}}}{h_{\text{IMG}}}.
\end{align}

Převod z YOLO souřadnic zpět na COCO formát je proveden pomocí:
\begin{align}
    x_{\text{COCO}} &= \left( x_{\text{YOLO}} \cdot w_{\text{IMG}} \right) - \left( \frac{w_{\text{YOLO}} \cdot w_{\text{IMG}}}{2} \right), \\
    y_{\text{COCO}} &= \left( y_{\text{YOLO}} \cdot h_{\text{IMG}} \right) - \left( \frac{h_{\text{YOLO}} \cdot h_{\text{IMG}}}{2} \right), \\
    w_{\text{COCO}} &= w_{\text{YOLO}} \cdot w_{\text{IMG}}, \\
    h_{\text{COCO}} &= h_{\text{YOLO}} \cdot h_{\text{IMG}}.
\end{align}

\subsection{Celkový průběh anotačního procesu}
Jednotlivé kroky poloautomatické anotace snímků jsou zobrazeny na obrázku~\ref{fig:ann}. 
Prvním krokem bylo stažení dat z databáze, konkrétně z Google Disku. Následovala filtrace snímků z některých kamer. Například bylo nutné odstranit snímky z kamery 3 (viz obrázek~\ref{fig:livestreams}), jelikož její záběr je zamlžený a tedy nevhodný pro detekci slonů.

Dále bylo nutné odstranit snímky, kde byla kamera nedostupná, což bylo indikováno zobrazením textu nedostupnosti místo obrazu (viz kamera 8 na obrázku~\ref{fig:livestreams}). K detekci těchto snímků byla použita metoda založená na analýze barevného složení obrazu. Poměr černých pixelů (s RGB hodnotami (0,0,0)) musel být vyšší než 0,6. Poměr je vyjádřen následujícím vzorcem:
\begin{equation}
\text{Poměr černých pixelů} = \frac{\text{Počet černých pixelů}}{\text{Celkový počet pixelů ve snímku}}.
\end{equation}
Následovala automatická anotace obrázků s využitím modelu YOLOv8l. Vytvořené anotace byly dále převedeny do formátu COCO, aby mohly být spolu se snímky nahrány do nástroje COCO Annotator. Dále byly všechny anotace ručně opraveny. Ruční oprava se skládala z drobných úprav bounding boxů, přidání bounding boxu a občas i jeho odstranění, pokud předtrénovaný model zaměnil jiný objekt za slona. Nakonec byly výsledné anotace převedeny zpět do YOLO formátu k trénování modelu.


\begin{figure}[!ht]
\centering
\begin{minipage}{\textwidth}
\centering
\begin{tikzpicture}[font=\small, thick, node distance=10pt]
\tikzstyle{block} = [rectangle, minimum width=3.3cm, minimum height=1cm, text centered, draw=black,align=center, fill=gray!10]

% Nodes
\node[block] (download) {Stažení snímků};
\node[block, right=of download] (fil) {Filtrace kamer};
\node[block, right=of fil] (rem) {Odstranění\\ zbytečných snímků};
\node[block, right=of rem] (annot) {Automatická\\ anotace};
\node[block, below=of annot] (konverze) {Převod anotací\\ do COCO};
\node[block, left=of konverze] (upload) {Nahrání snímků a\\ anotací do anotátoru};
\node[block, left=of upload] (fix) {Ruční oprava\\ snímků};
\node[block, left=of fix] (fin) {Převod anotací\\ do YOLO};

% Arrows
\draw[->] (download) -- (fil);
\draw[->] (fil) -- (rem);
\draw[->] (rem) -- (annot);
\draw[->] (annot) -- (konverze);
\draw[->] (konverze) -- (upload);
\draw[->] (upload) -- (fix);
\draw[->] (fix) -- (fin);

\end{tikzpicture}
\end{minipage}
\captionsetup{justification=centering}
\caption{Diagram procesu anotace dat.}
\label{fig:ann}
\end{figure}

\section{Stanovení hypotéz}
Na základě sledování živých streamů z jednoho dne byly stanoveny hypotézy o výskytu slonů během dne. Záběry ze dvou vybraných kamer (1 a 6) ve vybraných časech jsou zobrazeny na~obrázku~\ref{fig:hypo}. Na~základě pozorování byly stanoveny tyto hypotézy:
\begin{enumerate}
    \item Výskyt slonů na jednotlivých kamerách byl ovlivněn denní dobou.
    \item Výskyt slonů venku, či vevnitř byl ovlivněn denní dobou.
    \item Mezi 12. a 14. hodinou se sloni vyskytovali převážně venku.
\end{enumerate}
První hypotéza ověřuje, zda sloni mají určitý denní program vycházek určený svými ošetřovateli, či chodí mezi jednotlivými místy podle svého uvážení. Druhá hypotéza je v tomto smyslu konkrétnější, ověřuje zda sloni chodí ven podle denní doby.

V případě potvrzení dvou předchozích má smysl ověřit i třetí hypotézu a to, zda mezi 12. a 14. hodinou se sloni vyskytují převážně venku. Tato hypotéza je založena na záběrech z časů 12:00 a 13:00, kdy jsou sloni viděni venku, ale uvnitř nikoliv.

\begin{figure}[!ht]
\centering
\begin{tabular}{cc}
\includegraphics[width=0.40\linewidth]{images/show_hy/show1_09.jpg} & \includegraphics[width=0.40\linewidth]{images/show_hy/show6_09.jpg} \\
\multicolumn{2}{c}{\raisebox{+\height}{\scriptsize 09:00}}\\
\includegraphics[width=0.40\linewidth]{images/show_hy/show1_12.jpg} & \includegraphics[width=0.40\linewidth]{images/show_hy/show6_12.jpg} \\
\multicolumn{2}{c}{\raisebox{+\height}{\scriptsize 12:00}}\\
\includegraphics[width=0.40\linewidth]{images/show_hy/show1_13.jpg} & \includegraphics[width=0.40\linewidth]{images/show_hy/show6_13.jpg} \\
\multicolumn{2}{c}{\raisebox{+\height}{\scriptsize 13:00}}\\
\includegraphics[width=0.40\linewidth]{images/show_hy/show1_16.jpg} & \includegraphics[width=0.40\linewidth]{images/show_hy/show6_16.jpg} \\
\multicolumn{2}{c}{\raisebox{+\height}{\scriptsize 16:00}}\\
\includegraphics[width=0.40\linewidth]{images/show_hy/show1_18_.jpg} & \includegraphics[width=0.40\linewidth]{images/show_hy/show6_18.jpg} \\
\multicolumn{2}{c}{\raisebox{+\height}{\scriptsize 18:00}}\\
\includegraphics[width=0.40\linewidth]{images/show_hy/show1_22.jpg} & \includegraphics[width=0.40\linewidth]{images/show_hy/show6_22.jpg} \\
\multicolumn{2}{c}{\raisebox{+\height}{\scriptsize 22:00}}\\
\end{tabular}
\captionsetup{justification=centering}
\caption[Záběry z kamer podle času.]{Záběry z kamer podle času. Vlevo kamera 1, vpravo kamera 6.~\cite{videoPrenosSloni}}
\label{fig:hypo}
\end{figure}